訓左未睇 影子參議會成立左未

我已經ready
逼不及待將垃圾會議員送上斷頭台